\sectioncentered*{РЕФЕРАТ}
\label{sec:ref}

% TODO: implement

Дипломный проект предоставлен следующим образом. Электронные носители: 1
компакт-диск. Чертежный материал: 6 листов формата А1. Пояснительная записка:
\insertNumPagesText ,
\insertNumFiguresText , \insertNumTablesText ,
\insertNumBibElementsText ,
\insertNumAnnexesText .

\newpage
